金希澈突然自曝已舉辦了婚禮：這是一場不得已的聯姻

Super Junior金希澈突然自爆結婚了，還感謝前去參加他婚禮的賓客們。

15日，金希澈在個人IG上寫道：「再次感謝今天忙中抽空來參加我婚禮的所有賓客們。」什麼？歐巴就這樣靜悄悄結婚了，粉絲們怎麼一點消息都沒得到？？？？

這一切因金希澈貼出的遊戲截圖解開了謎底，原來是遊戲中的婚禮啊。金希澈還說：「大家看我的表情就知道，這是一場為了提升攻擊力的聯姻，我實在沒辦法不結...婚禮結束了，我的心情也就這樣，心裡滿是空虛，連婚禮場地都是我定的，9999圓婚訊報道也是我給的錢！」

搞笑的是金希澈還在文字後面連發了數個話題標籤#東方不敗#攻擊力提升之後立刻就離婚#我結婚的話我媽就要退出《我家的熊孩子》了，嗚嗚嗚等，順便還提到了出演《我家的熊孩子》的媽媽金順子女士。

歐巴已經到了結婚的年紀，結婚無可厚非，但粉絲們真心希望婚禮不要瞞著大家，不要像這次一樣婚禮結束之後才通知，真的讓大家嚇一跳。得知原來是一場遊戲裡的虛擬婚姻後，粉絲們也大方地送上祝福，表示：「哥哥，新婚快樂」、「歐巴，你想要笑死我啊」、「哈哈哈哈，你瘋了」等。

「圖：金希澈IG」

無聊

金希澈我屌你老母

乜鳩game 黎

啲語氣好撚好笑

哈啊

金希澈family all dead

金希澈我屌你老母
係咪撚化momo
斬撚死你

金希澈真廢

Day能仔

金希澈去死吧

嘰嘰

嬲what啊

打爆肴激jer

撚菱

死弱智女人型

辣殺金希澈

送外賣未

夜晚先

一拳打爆佢

死亡吧

那我要餓死了

我一拳打到佢入ICU

笑傲M